腸胃差可以點改善？

一直以黎都係咁，少少野就肚痛肚痾
通常係食完飯之後
差唔多個個星期都有1,2次
有無方法可以改善下

食益生菌
多菜少肉，特別係肥肉
寒涼嘢食少啲

同問
我自己就食肥膩少少都會屙得散少少
同埋一緊張就想開大

反而去外地旅行真係未試過肚屙

我以前同你一樣
醫生叫我要少食多餐

細個會 開始做瑜珈之後有改善

放假有無事？如果放假無事，就係工作壓力問題。

上兩星期仲痾緊泥漿，食咗一星期益生菌膠囊，冇再肚痾

我都係成日屙，聽e生話如果食肥膩野就想屙既話可能個膽有事。

yoga 都關事？
睇女做yoga 就有

我食緊早餐呀而家

唔係呀嘛

我都係一至兩個月都要睇e生，因為成肚痛，驗過晒無屙血同無寄生蟲，師兄你你驗驗好wow

一飲益力多同乳酪就會屙
飲奶又係
一吹到個肚仔就嚟料

我由細到大都係咁架喎

我都係由細到大都係咁，尤其是朝早撘車番工個時，撘地鐵番工個時成日都要揾 toliet

反而下午夜晚就無事

去藥房買樽益生菌 新表飛鳴, 堅得

exact7ly 呀喂。
一多人就緊張想屙
所以我有時落車舒緩吓等下班就ok

大約幾錢到？

萬寧有嗎口

看看這個我在iHerb 上發現的商品。

一樽攪掂晒 ，益生元 +益生菌

95 蚊一百粒, 每日三次, 每次四粒

但我有時只係一日食4 粒都已經好有效

剛剛食緊Bifina S
我D親戚食完效果都幾好, 所以食緊幾日

李斯特菌

等我問下e生先，再睇下hktv mall 有無得買

carousell 買最平, 大約170~180
萬0 特價都賣緊$299/盒

食益生菌，堅work

Carousell d野我唔係好敢買

想試下呢隻

應該都係日本水貨黎
當然買行貨買個安心

食落去都有陣活乳酸菌味
應該都係果d 益生菌野黎

or this one??

食 yogurt, 一定有幫忙

唔知幫唔幫到你

我自己以前長期胃痛 胃痛要sick leave個隻
睇過醫生 照過胃鏡 都發現唔到個問題
食藥又冇用

之前決定要食得健康d
開始唔好食咁多(本身會暴食)
重口味既都慢慢減少食既次數
盡量食多d原始非加工既食物

到而家都3年幾 再冇胃痛過
體重低左 感覺個人都健康左

所以巴打可以試下飲食著手先？
同埋可以去照埋腸鏡 睇下個問題根源係唔係腸到

係呢隻
check過同萬0 差不多價
不如去萬0買算啦

食得清d 健康d 係一定
唔洗比胃 腸咁大work load

益力多
多飲水
少食油膩食物
做運動

同你一樣
出國之後就咩事都無
係香港先有事
係香港出街食更加易屙

情況同你差唔多
又係胃痛照完胃鏡無問題
之後食少左唔食咁多野之後胃痛少左
但係都係好易屙
尤其係出街食果時

有腸易激 唔想生存

買iherb益生菌

綠茶素+洋蔥素 （顧小培 或其他牌子）

可唔可以講下有咩唔怕食

我以前同你一樣 重訓之後好左

講真最重要都係點到即止
少吃多滋味 多吃壞肚皮
唔係話唔食得漢堡薯條雪糕呢d
反而係唔好成日食

以我自己為例 我自己好中意食pizza雪糕
咁咪一兩個星期先食一次pizza
雪糕就每次食少d
食完junk第二日就飲多d水食多d菜同生果
清下腸胃

咁睇下你平身腸胃有幾差 自己adjust 下個份量同頻率
我而家已經唔太好咁重口既野可能身體慣左

初初聽落可能好難 但逐少咁改變
你會發現其實唔係想像中咁難

有冇問過醫生乜事？
東方人會多啲乳糖不耐症

我由唔知幾時開始一飲奶就痾
咖啡都要加錢轉植物奶

我成日食完嘢10分鐘左右就會肚痛要屙

我以前都係, 個個星期都肚痛肚痾,
睇中醫, 食益生菌都冇乜用,
有次去做慢性食物敏感測試,
發現自己對好多食物都敏感,
戒左口之後就冇再肚痛肚痾

細個食多啲大排檔就冇事

利申：細個屋企人唔俾我食
依家玻璃肚

益生菌+消化酶